{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 로즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし基準人数を超えると追加料金が発生し、バーベキューグリルを使用する場合、4名基準で20,000ウォンの利用料が発生します。 入室時間は必ず利用当日の午後2時以降に、退室時間は利用当日の午前11時までです。 この時間を守って、次の予約のお客様のためにご配慮してください。 退室前には、客室内の電源をすべてオフにする必要があります。 午後11時以降は事前に連絡を取ってから入室が可能で、ペットは同伴できません。 また、未成年者は保護者の同意なしには利用できません。 遅い時間に爆竹や放歌、放歌、または喧騒な行為は絶対に控えるべきです。 客室内の備品や什器が破損したり紛失したりした場合は、ペンション番人に知らせてください。 客室内では禁煙となっており、喫煙される場合は屋外で行ってください。 また、客室内ではお肉を焼いてお召し上がりいただけません。 ゴミは分別して整理しなければなりません。 予約及びご利用の際には各種注意事項を守ってください。 リアルタイム予約の特性上、たまに予約が重複することがあり、この場合には全額返金いたします。 もし利用不可の案内を受けた場合は直接キャンセルしなければならず、その場合は手数料が発生することがあります。 予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可、または手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は、入室および払い戻しができません。 レイトチェックインが必要な場合は、事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。 もしペット連れの場合は入室が制限されることもありますので、当日予約の後、当日ご利用の場合はご利用いただけないこともありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 ご利用の際は注意事項をよく守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は必ず利用当日の午後2時以降に、退室時間は利用当日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっており、喫煙される場合は屋外で行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内でお肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内ではお肉を焼いてお召し上がりいただけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可、または手数料が発生する場合があります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合の対応はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は、入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインが必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインが必要な場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室が制限されることもありますので、当日予約の後、当日ご利用の場合はご利用いただけないこともありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。ご利用の際は注意事項をよく守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 782,
        "QA": 625
    }
}